路透：特朗普簽令禁與8中國Apps交易 包括支付寶與WeChat Pay

路透：特朗普簽令禁與8中國Apps交易 包括支付寶與WeChat Pay

路透社周二獨家報道，美國總統特朗普周二簽署行政命令，禁止美國企業與支付寶、騰訊旗下流動支付平台 QQ Wallet和WeChat Pay等8個中國軟件應用程式交易。

逃稅鴨屎唔該bam鳩晒佢

戀童登過幾日又解封番

仲過幾日？
今晚就解啦

唔怪之得支共今日拉50人啦

中共一定無事

mcdonald 咪唔用得？

快d bam撚晒

應全線封鎖中共国所有港口

最大贏家 笑到最後
我地先係最on9個個